點睇see you again超越姦淫style 成為youtube 最高hitrate video?

唔講好唔好聽, 姦淫style爆紅我明

但see you again 我唔明有咩咁特別

因為paul walker

Despacito
以保特速度追緊上嚟

點睇最高view係邊條片

Despacito

jb版最好聽

兩個都係垃圾

des~~~pa~~cito!